感覺戀愛了！呢個肥妹仔真係好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好正阿嗚呀！

好想佢做我女朋友

落左妝睇下點

都仲係好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好靚！！！！

就快有cat girl

關我乜事